港暫增25初步確診 遊泰男26日後深喉仍驗出病毒

《蘋果》製作互動數據圖表合輯 ，分析香港、中國、以至全球疫情百日以來的形勢。

本港武漢肺炎疫情持續，截至昨日（29日）下午4時，本港已確診641宗。而由昨午4時至今，本港至少多25宗初步確診，當中至少19宗有外遊，其中至少6人是留學生，大部份都是英國留學生。其中1名留醫威院的33歲男，2月22日至3月1日曾到曼谷，相隔26日、即3月27日的深喉唾液檢測呈陽性。假設病人在曼谷受感染，即病毒在體內存在超過20日。

都話呢隻毒，可以係體內成一個月

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

其實可能係病毒屍體